點睇大陸hip-hop新世代

河南說唱之神, APEX, Mac over seas

好chill 夜晚smoke住聽真係好能正✨✨🌏

～